嗱嗱嗱! 都係因為林鄭唔封深圳灣!

深圳灣口岸今晨7時46分，一名年約8歲的男童在過關後，疑因身體不適，需要在關口召救護車協助送院。

希望小朋友唔係中招啦

係支那蝗
屌女佢老母臭閪

想深一層,要不是林病,武漢人便不會走去中國各地機場、口岸及關口聚集等去香港引發各地病毒大爆,這就是奸有奸輸.

蝗?

蝗蟲仔？

小蝗子

高鐵來港 沿途逐個站播毒

由兩名男子陪同下送往屯門醫院治理。據悉，該兩名陪同送院男子操普通話，男童送院後隨即被送至負壓病房隔離。

小朋友冇罪，錯左佢老豆老母

誰理你 死光最好

他只是個孩子阿

無罪架，咁快啲死喇

年經